米八A0 係咪代表要去整容

定係已經太遲，廿五歲了

Yes

yes 要整容定太遲

？

有無諗過係性格問題

無諗過自己性格有問題算唔算性格問題

反省緊
但同同性相冇問題 都多真心朋友
同同事都ok
(可能得我自己覺得係 )

咁轉gay咪得囉

唔好啦 好玩唔玩玩屎

除非你夾硬搵班矮過米八嘅廢柴嚟自我安慰 米八一街都係 冇樣 冇錢 優勢其實唔明顯